普通人點先入到記者會？

諗住如果中咗就一個乞痴打埋去

反正佢都唔帶罩

升職做行政長官

入行做記者